[硬筆書法] “之“ 同 “永“ 點先寫得靚

請教各路高手
呢兩隻字寫極唔靚

樓主唔寫出嚟
好難話你知有咩改善